[多圖]訂婚相有個赤裸男，求P走佢

求婚成功果一刻梗係要影相留念啦！點知身後有條赤裸男搶鏡

原圖

囡囡跪求網民幫手P走佢結果連金仔都出埋黎

納度兄都出埋黎贈慶

單身既佢表示眼火爆

要睇埋其他作品自己禁入去

識唔識貼link?

ok

而家高登好少呢啲post

08打後都無啦

06年5月開始冇喇